除左1997年金融風暴每日都好多人自殺外，2019年就係另一個最多人自殺既一年

日日幾單，未計報紙無講果啲。

廿里己能匙死

聽你講嘢就知你係一個可憐又搵唔到錢嘅垃圾!!

鬆弟 大家都是中國人嘛

其實睇番2018年已經開始直線上升
我相信係呢個政府帶領之下，會一年比一年更高，不出兩年，成功創造超越日本

2019年香港自殺資料統計